milet「The Hardest」 teaser (TVドラマ『七人の秘書』主題歌)

咁快又有新歌聽得邊首啊

邊個仆街負皮我

靚到

咁瘦得唔得架

咁靚得唔得架

完全屈哂機

唔得啦啊啊啊

啊呀!!!!!!! MORE

啊啊啊啊

等緊who i am啊啊啊啊

+1啊個日可唔可以快D到 得個45秒完全唔夠

milet

唔知今次有咩靚相

依張好正

#87

POST埋呢首先

冇錯

令和最強歌姬

Live再穩啲就無敵

唱得又睇得

代表milet 仲有好多進步空間

實在太屈機 簡直係魔王級

聽完佢d歌發現根本外表就純到蒸餾水，內裡就

內裡重純

內外都純

話時話佢幾乎首首歌都有mv 好癲

超級正超級正超級正超級正

啲相邊度搵？

佢send俾我的

索尼爸爸

19/11 20:00有MV

鼻塞聲

得喇係喇

Who I Am我覺得都係比較普通啲，但係呢首真係掂喎我覺得

milet 兩首 home take 版 inside you 同us都好正 樣都j死人

好𠹌q

佢五毛黎 建議你block左佢

鐘意who i am多啲

開頭有啲似prover

Toru作曲冇死

inside me

The love we’ve made 都

純粹鳩up，我感覺佢來緊呢一兩個禮拜會再上The First Take

推好正

正到

個MV好搞笑 係咁漂黎漂去

係咁漂黎漂去
don't know do what

其實有咩含意太藝術睇唔明

其實佢咁飛
唔暈㗎咩

tower record張相超靚

樂天都唔錯

人靚點影都靚

啱啱上咗電視唱新歌